香港人真係連支那蟲都不如

Sor 用激脹法激你地入黎

如果40幾名義士真係俾人告入暴動罪
大家真係唔洗再慢慢升級 直接暴動級算
打人告老謀 k人又係告老謀 點解唔直接k人？

如果真係玩到燒警車 割唔割？

撐
割